[SCP Foundation] 如果呢個世界真係有SCP-999就好

SCP Foundation
SCP-999
我覺得香港人都幾需要呢樣野
起碼可以消除負面情緒 壓力先
有需要時可以即刻平伏情緒 避免輕生情況

以下係SCP-999既描述：
SCP-999是一個巨大，無規則形態，黏膠狀的橘黃色半透明粘稠物體。它的重量是54千克（120磅）。其密度相當於花生醬。目標的形態大小會經常變化，但大多數情況下和一個大豆袋椅相近。 SCP-999是由一種類似油質，目前科學界未知的物質所組成的。除了橘黃色物體外麵包裹的一層半透明薄膜外沒有其它的組織。

目標擁有與狗相似的頑皮的性情。當接近目標時，SCP-999會表現得異常地興高采烈，蠕動到最近的人類身邊並跳到他們身上。然後使用兩隻觸手擁抱住他們，同時用第三隻手蹭他們的臉，並且發出尖銳的咯咯笑聲和咕咕聲。根據接觸對象的不同，SCP-999的體表會散發令人愉悅的氣味。記錄下來的氣味有巧克力味，洗衣液味，培根味，玫瑰味和Play-Doh™味。

觸碰SCP-999的表面會立即讓人產生一種精神上的愉悅，並且在與SCP-999接觸時這種感覺會增強，即使與目標分開後依然會持續很久。目標最喜歡的行為是互相撓痒癢的戰鬥，一般是將人從脖子以下全部包裹住不停地撓痒直到他們求饒為止（儘管它常常無視這個請求）。

目標會接觸任何人，但它對那些不開心或者受到傷害的人更感興趣。不管人們受到了多麼大的傷害，與SCP-999接觸後都會被治愈，並對人生前景充滿樂觀。將SCP-999的黏液用於製造抗抑鬱劑的可能性曾被討論過。

關於目標頑皮的行為，SCP-999似乎對一切動物都有愛（尤其是人類），它拒絕食肉並且勇於犧牲自己解救他人，甚至會跳起來為人擋下一顆射向他的子彈。 (關於目標智商的討論一直在進行當中： 儘管其行為相當幼稚，但可以理解人類的語言和大多數現代科技，包括槍支。） 目標的飲食主要由糖果和甜食組成，M&M's™巧克力豆和Necco™威化是它的最愛。其進食方式與阿米巴蟲相似。

有興趣可以search下SCP Foundation/SCP基金會